有冇巴絲真係喺床褥開個窿 夜晚等賓周享受幸褔？

整出嚟嗰舊圓柱體會唔會話散開晒
想完事放返入去

可唔可以比你d幸福我

你都幾短..

驚你一起身已經喺醫院

諗起加拿大叫人鑽牆屌閪

如果有2個人都想要幸福 咁就唔使床褥啦

入面有彈弓會磨損

開喺彈簧個窿到咪得

床下有女鬼